【武漢肺炎】歐盟擬放寬支那旅遊入境限制 留歐手足請小心

歐盟要求成員國放寬部份國家國民安排，支那在list上。
支那passport，以旅遊為目的，隨時入到歐盟邊境。
先前因支肺而施加的中國passport臨時入境禁令，可能隨時告撤銷。
在歐洲的手足小心武漢肺炎和小粉紅騷擾！